啊 女人都係雞係公廁！！！！

仆你個街你咩資質呀
咁撚高逗嘅